[I/A]Dragalia lost ～失落的龍絆～海豹突擊隊(訓練中) (44)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
最新活動：

10 月 4 日（四）14 : 00 起舉辦團體活動「忠龍祈願故王的靈魂葬禮」，本活動可在團隊遊戲模式下挑戰火屬性的團體戰 BOSS。

活動注意事項：
打法
首先要斷尾，再去打其他部位，Overdrive時火山要打最少兩座！呢句一定要記住！

王出黃圈技既時候，係發動前出技可以迴避；紫色圈無得出技避，打爆火山係最好解決方法，唔斷尾會有多招紫圈！

打EX果陣最好overdrive時留晒三招技，以防連續龍車

入場需求：
1分鐘EX : 4個人都整三張開場加龍化條8%卡(戰貨有得抽), 比三隻ai用
EX : 主戰力2000分或以上
Hard : 總戰力7000分或以上

補充：
活動角色十分有用，一定要升，抽唔到利維坦既朋友點都要用條水龍去加攻，活動張都護符唔裝就拖出去打靶
另外帶火入場既你都預左比人NG，唔好問點解！

點開EX????
做場主開場打Hard平均兩場會出現一次! 答左太多次，唔好再問
(你個野壞左呀)

抽戰貨係咪拎到條龍就reset得????
係，除非你對內容有須求，你淨係想要條龍既抽到就可以reset
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽：
可以參考以下連結：
(轉載自巴哈龍絆板)
五星既一龍一角就基本
龍黎講不死鳥幾乎係必須，人物就岩手勢既五星就得

評價網:

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢副本
點解開場等咁耐?
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊?
戰友嗰到裝緊

武器升邊個?
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

首抽推薦
莉莉、光奶、光斧

火刀女

水槍

風弓

暗弓

Useful link
Wiki:

聽唔到歌點算好??
耳筒play
apple watch play
airpod play

1000?

標題冇料到喎

抽野模擬器

連續10幾次10連抽都有中5星 個網渣渣地

100抽 成14個5星
你個野壞左呀

中埋我平時都唔中既野
我中左4隻火女依到1隻都冇

下個POST要換換活動個part

時辰未到

中咗風法+lily*2

係用模擬器抽中，我屌你老母

忍唔住課咗
等抽光槍

我都係乖乖地打火帝
起碼唔食箱先

課左幾多

個網流流地
1隻火女都冇,邊個信

改？屌你老母

課幾多

報左cs未

有水槍/光奶，但得利維坦

練咩角好? 而家主力練水槍，係咪等萬聖節活動再算?

打左4場火迎冇事

有利維坦乜都得啦

$1093

佢要版本1.0.6先會改成"就算冇顯示箱都會係結算畫面顯示正常獎勵"
而家只係1.0.1，應該要等到星期三

輕課玩家

110連

$200鐵礦石 (20粒)
$1000花崗岩 (10粒)
你地每日商店個2種材料係咪日日掃晒佢?

岩岩終於有得合4星武
係咪合4星武好過升3星屬武?

懶得禁

花崗岩=2場中級就有啦

200抽
好似唔差

這不是廢話嗎?

咁多? 買左D咩

剩係買花崗岩

全部嘅特別包, 同埋特惠鑽
限一次個啲

鐵礦鳩打都大把，係花肛癌跌得少啲，淨買花肛癌

係隻GAME抽又唔同概率嫁啦

400抽4lily

個site同nintendo夾埋引人抽

佢話下個版本改

啫係大家唔好打住 打啲冇箱開嘅先

狂刷緊風帝
完全冇BUG過

點解既

用模擬器1000抽都齊唔到隊

課10000萬信了

1億

呀呀輝害嘩嘩口害嘩呀呀呀呀

冇追post 話說主角個永久減防勁唔勁 雖然好可惜係二技

呢班攻略組

冇開到技
有冇巴打有開

我3環 要25粒先夠開4環同招技

另一隻火女渣台主好多

我睇冇,要升左LV2先有

信我用4個主角開20層減防 真風龍都係垃圾 我就準備升主角做5星

但係睇都知佢都唔會打得到 應該想試下break 唔break到

攰到訓著左
訓醒又新post
.gun

放工又有新post, 點跟

all are water

唔好返工

主角如果係永久減防 打真風龍用兩隻 淨係普攻同開二技 又隻尊暴擊輸出

我開到2環就停咗

我都係啱啱先放工, 跟唔到

巴打認真?

慣左

我可以試下打7場升 但係要睇下夠唔夠瑪娜

放咁夜

我要返工課金

好認真 我五環了

但唔知疊到幾多層

明明係主角接受試煉點可以冇主角

留名睇結果

做飲食

點知100%減防抗性 不過就算係用呢個方法過都唔出奇 因為真風龍一開始就係度 但其他仲未加

如果主角係5星個個都玩啦

木法
光奶
兩隻升邊隻先
都有同屬龍

個問題我升左招技入去真風龍都被秒殺開唔到

有四隻佩勒應該上限解放定俾4隻火角一人一隻

架仔WIN左真風龍了

超級黎

搵隻廢風龍試就ok

假風龍

得4隻? 仲有隻冇拎到?

前日夜晚先開始玩 趕唔切

全技能

減防技search:
"reduces their defense"

隻佩勒唔突滿仲廢過主線火龍

刷刷下錢見佢打死左原來超級黎

光奶4星武2階應該揀回血個把定係加攻個把
光屬加攻咁伏既

咁係咪即係唔洗晒資源升條龍
龍我得一條利維坦 冇5星火龍

等下條啦
唔值得放資源了

放流料

其餘兩隻一隻係光弓 一隻係4星闇龍 有冇人有果隻龍試下

過渡期用住先啦 佢招技都叫比主線火龍好少少既
遲下抽到4-5星火龍再轉

講真話

個名要幾大仇恨

臭既

沒工作的時候，莉莉有錢就能上

臭你又奶

暗奶表示g持 雞隊友

之前有d人改名做 我勃起了

隻game嘅bgm

屌你老母又食一場光迎

隻驚已成為一個meme

刷緊火龍

打火迎啦屌

破產了

少女守護者

HATE 巴需要呢個

升左4環差十粒 要食蜂蜜先

光帝超 312-6390

我估其實都係10秒, 不過佢成功率高啲

我一向都保護少女

處女破壞者

少女開瓶器
HATE 巴

岩岩試左 非永久

得十秒?

打風龍超，我諗大概都係得十秒都唔知有無

欽敬欽敬

你要唔要黎返支丫

仲有十幾萬剩都叫破產
上次我升完得返幾千蚊

升埋武器屋咪冇喔

無活動清哂體毛可以早d訓 養生game

但如果有3隻一齊打, 效果好可能好似木法咁
不過儲氣冇木法咁快, 但命中高啲

一陣3 4點要起身收建築

我好純潔ok?

丟晒去打錢先得幾萬蚊

再唔係3個人一齊用西爾琪, 都可能可以做到大爆發

專搞純潔個d

都要等成1日半先有得起啦

唔識可以慢慢教ma

用石秒起一棟先, 再起棟十幾個鐘嘅, 咁咪得囉

得閒先試 其實打直線隻boss行多2步都已經miss,一定要等佢停

拍片

仲要防氣絕

結果只係英文說明寫少左 橙

都係等火版木法算啦

火主係垃圾

火主升滿加多5%經

隻野好廢

新手10抽卷冇左？

個post慢咗好多，個個都棄驚了

轉左英文望
遊戲入面木法沒寫時間
即係wiki隻火主只係照copy完說明文
然後沒人測完寫低時間 慘

唔洗瞓咩ching 又冇人一分鐘打

頭先升完5星50環主角
原來唔係永久減
垃圾驚

垃圾驚 一向冇人玩

3000石加1500課金石加必中5星券準備好
新活動一定要中光槍

d活動咁密

好肝

點算 去旅行

跟唔到

打死你隻海豹

除左經驗值一無是處

你既人生咁美好既

有女. gun

用模疑器抽算啦

下個月中去日本

巴打你就好

既然已經升左主角索性升到五環拎多5%經算

我想打活動呀

冇左

我代你去ok

問下呢到巴打捱義氣免費同你條女去旅行?

你留係香港打活動

我都係 ~巴打去邊?

幾時有新角抽

5星卷好似得起始pool無新角架

名古屋

應該17號2點

鬼仔真係將3星角升做5星

仲要升仔仔

melody
cibella
呢兩條三星女好多人升

可能係鬼妹升

我代你去 你玩埋我果份

呢隻真係靚

屎忽

仲有隻三星暗法

黎緊萬聖個隻

一定要中出到大肚

5星券好似唔包?

5星券好似唔包活動角架喎

5星劵只包3000露

英雄所見略同

啲三星都畫得好靚

有8000石 等幾時抽晒佢好？
只係玩左兩日

咁樣開唔開始好，刷到好灰，最靚今次

星期三 兩點
抽完棄得

你認真?

唔好

點解抽完就棄得？

刷左成20次，得3次見過彩色......

開 有利維坦已經爆左機
前幾個post先有位巴打
冇利維坦 比人迫害
應該唔係度了

上面見2個話唔好開，已經手快快del左...

唔開啦
基本同屬5星角龍

我覺得成件事最痴線係，明明只係今朝早，就已經過左幾個post 你地班老seafood係度圍爐

真

咁你就拎唔到稱號 又打唔到活動章

雖然過左活動

無稱號
唔算老seafood

有無人要打超級帝國

我好似有隻火短新ac係度
乜都冇 淨係得隻火短
之後都刷唔到想要就問我喇

再真係刷唔到搵你 我人品差

比我就開左啦 想刷到咩地步先開

咩屬

同屬角龍先開

係呀 幫下巴打打 木屬？
有羽毛跌既最好

雙龍或者雙人開比較好，卡可以唔駛理

你開定我開

見到巴哈話無課做4星屬武突滿好過 佢地係咪打算一世都唔整5星武

你咩多

體

4星屬武實際啲 無課都整到
5星係你短時間內都唔會整到
分分鐘四星用一世

你開 唔係火就得

5星武要星沙喎
冇龍打活動上3000金
得2粒星沙
要做一把5星屬武要7粒星沙

係咪要升定d光角

4827099

屌你 照去

係
得兩日休息又要再肝過

就係要開火

5星2階同4星屬武比應該都唔會差太多掛 D技差好撚遠

做咩唔去

開錯
8200476

咁前期過渡 會唔會整三星武？

新手唔明

3星1階直接跳去4星2階
好快

講真 三星同四星過渡期短
你整又得 唔整都得
不過三星啲料禁平 整都冇所謂喇

攻擊力5星2階會少20~30
但招技會勁啲
戰力會高啲

好彩我把3星水太刀唔夠料未上滿突姐

分分鐘玩到棄驚都未整到五星屬武

要等聖城lv4...

抽晒唔中咪棄得

無課要快可能真係要肝爆活動
拎所有獎勵

其實依隻驚有咩好玩既地方？

最好玩咪上黎被人曬到變非洲黑人

冇
你見我地都係得個講字
冇人有玩到

仲刷緊首抽
想做歐洲人

沖涼先 sor

繼續

重差45個章

本身個人中意呢類白貓類動作game
而技術要求更多，再同人協力打我覺得精髓黎
另外bmg幾好
其他就真係一般般，集百家之大成
Btw,因為老任先玩，搞到宜家無時間玩switch

而家先知5星卷唔包活動角

初始pool
又中火女

光帝超 347-6010

4381847

null巴快啲升火奶

好耐無見過人用火女咁濟
火女真你來點地獄又折返人間
開頭ss級變到地底泥

火女由頭到尾都係世界第一

仲用緊
主力人
首抽係佢 之後再抽又中火女...
命中注定

冇材料

打風野未有人用囉

咁可能係因為我自己無打風關

火女不嬲勁
係啲人無佢先覺得廢

PS 光斧莉莉都有 但始終覺得火女勁好多

依家好猶豫到底要整3星攻技屬武定係4星防技屬武

17號 大家一齊抽火女

每日任務：迫害光斧(1/1)

光斧勁就勁 玩落一啲都唔過癮

好快悶

今朝解左啦

張野未突反而霸氣好多

光槍

輕鬆玩都有三甩星沙
隻驚明明開左一個月姐

好似一換番黎就突左

火女係勁係入隊
唔係用

冇體

重差24，等我打埋試真龍

我都冇, 等gel巴返黎開

好好用wo

我火短儲力已經可以實戰用到

升盡+暴擊率
呢隻game暴擊x2倍 比其他game高

會造火短屬武先？

短刀個操作感好正

差百幾個金章同五百幾個銀章

你講5星定4星
5星我唔夠料上

識操作有技術就係囉
成日見火短都係勁快死，3500戰以上都一樣

但係我一直用緊你所講既地底泥
岩岩仲合完把五星2階武比佢 破產了

一野引哂火短既巴打上黎

係，好爽

唔講啦
火短世界第一

想問下除左錢關稀有怪出葉+血核 其他關既稀有怪係出咩料

一次過清算

唔知點解覺得好似hit數越高就越易爆擊

ching有無玩過白貓?

5% 打20下先爆一下
10% 已經打10下出一下
這就是機率

5星角代表的玩家類型

火短 技術撚
火刀 中二MK
木法 傷害撚
木nigger 非洲人
水劍 基佬0(M)
水槍 基佬1(S)
光補 御姐控
光斧 強度撚
暗弓 長腿控
莉莉 蘿莉控

申利 莉莉世界第一

4%連機率增加抽99下都未必出一張五星
這就是機率

有 Hionj

抽親都係垃圾5 星卡 ，這就是機率

火女係咪一定要配 雷維翁的英雄？
冇呢張護符

我用天才

用幾隻火短打真風龍其實幾搵笨,幾條友食得一招被動

所以正常應該要尊
同埋尊有抗暈

火短打木帝國撚住隻王黎屌

火短+尊+男主+火奶齊哂ex技

係咁椅都幾十連擊

冇防應該死得,頭先唔死都應該係靠斧招被動

講緊一開頭招野?見過3火短+火奶都捱到一開始招技

日後建築拉高左就應該唔駛佢
斧d傷始終太⋯

但係live招招都瀕死,冇斧加防應該頂唔住

斧2頭唔到岸咁

4星暗短打光龍撚狗咁撚

me is 4i

斧定位係嘲怪
但佢個死人setting
血再高都好 都只係得得10防
放減傷技都唔夠人站椿硬食太多
特別係隻game咁鬼死多異常狀態
坦怪如自殺

搞掂，你開真龍定我開？

有邊隻角色打光龍唔係撚狗咁撚

你開

我抽過4次火女
火女一定好鍾意我

光斧

對普通玩家嚟講一定係4星屬武最抵玩，一把4星屬武都係32萬，材料要求唔太高，有課體力包+食石回體，一日都係畀十蚊以內嘅事，around一個星期一定做到最少一把，4星屬武0突都只係爭5星2階4突少少，但個cost係低好多好多
source:
除非係重課玩家又多時間打錢造5星，否則以而家個資源產量要整一把5星屬武係極難嘅事，而且開始咗整5星就冇得返轉頭，因為5星一定要做到屬武先會顯出佢嘅價值
仲有營運應該唔會set到啲關卡一定要5星屬武先畀你過得到，咁樣玩鳩啲玩家係冇意思，真風龍就例外，暫時連重課日本仔都過唔到，遲下有可能會用唔同手段下放難度真龍關卡畀廣大玩家挑戰，或者直接出限定角屌打真龍關引人課金
除非佢開放類似傷害排名嘅關卡，先會突顯到5星屬武同4星屬武之間嘅差別，否則我諗要再觀察多一兩季先知究竟應唔應該同值唔值得去造咁貴嘅5星武器

行埋去揮斧未打落去，條龍已經走左

迫害光斧 (1/1)

唉唉唉唉

hi

0593366

yes

5622814

一定要有火奶

打真風龍

我有130體係未繼續

2370292

點 出活動未

5502536

17/10呀

普通活動是但都過到

不嬲打機但睇超高難度關作準
唔係嘅話完全冇左育成嘅意思

休閒玩家就真係4星屬夠

6186198

佢之後會召石頭人

Ex 正常 389750
-3

基本上都係要硬食十字，一下4000幾，入真卡都冇用

有4個人可以1齊頂

點解咁多人迫害光斧？因為佢事實上根本無咁op 但個個都話佢係最勁

帝國任點開

Lock on技要4人分擔傷害

就算有5星屬武，突爆晒其他野，都頂唔到十字技，點都要死一個人

打完主線

十字技傷有分落你到剛才？

阿耆尼招技好型

我走開咗

咁我開再試多次先

7206683

比ai用最勁

咁快有人挑真龍機

有4個人就打1千左右

4個人可以平分就有機會

好睇隻奶可唔可以張隊友條血拉上去

咁先叫有啲希望

試完真係好鬼難打

變龍硬食頂唔頂到?

你升埋主角

不過抗暈真係正

到時睇下連登有冇巴打練火奶就可以打

未到條bar，要等3隻石頭人出黎先得

之前啲傷要硬食

第一招技點頂?

應該要打幾十場熟晒隻野先過到

程巴有冇火奶？

真龍卡

血要過1550

第一招打1500到

有冇火奶程巴？

有卡都打1500?

冇卡會打幾多?

火屬打2300

唔夠13000, 唔係開隻光斧入去試下

係，我咁既裝入門先頂到第1招

光斧就比人打5000左右

光奶食4000-5000，算俾面

我用不死鳥血有2千
奶媽壓力應該冇咁大

木法可以點捱呢招呢?

wa..咁誇?

即係一定要用火系?

其實條真龍下下打中到暈到好難搞下

要接近0失誤

係，條血再高頂到但打佢唔痛又唔得

開技能避唔避到第一招?

請問，聖城LV4, 加龍功既建築，係咪得風屬性,要升城才會有其它屬性出現？

應該要等主線更新

避唔到，試過

未出

真係好痴線...
唔通真係要用主角打

等抽新角打

冇風屬5星角，龍，個建築升黎都多餘

係

谷建築lv

有無巴打都中左bug呀
想玩都玩唔到
入唔到關卡

戰力突破天際
.gun

999999999

Report 應該有石送

岩岩刪game 重Down 試下

.gun

唉棄驚
戰力9999999999.gun

求carry真龍

屌你老母公廁莉莉 打乜都見到佢

打風唔會見到

風就全部都係火短

一樣係公廁

打水迎擊唔會想見到佢 房已經難搵入到去仲要見到3隻莉莉

而家係光嘅天下
唔打水啦

打到主線第六章，發覺個劇本都幾有心機做；
尤其見到潔西雅黑化個樣真係
Btw我想問下後期仲有無機會用到潔西雅？
好似仲未出？

Btw打到第六章又要收返Lily，
想問下大家係咪有升男主？

有升

應該會放入下下個POOL

打到第六章，靠隻火短打到氣絕咁款

出暗屬牙妹即刻all in

點會
火短打主線超級簡單

巴打係咪唔洗瞓

就係得一隻火短可以打

yes 每日瞓三個鐘

其實好想搵人陪我解左主線d hard 佢

肝帝

join

我第六章解左一半，卡住左係大佬度

咁你要等我打到上去先

你開我可以幫手

工作需要
冇錢課金

hard我剩係打過下第六章試難度
前面幾章應該自己單挑都易打

3978587

唔該曬

其實未打到上去有冇得join

應該得架

咁快

一齊打？我都卡住個關

好似打完

咁由佢

我開你入,我唔介意

跟巴哈有個教學po 改做 full screen + 60 fps 舒服好多

有但無不死鳥

你地打得快咁勁

唔瞓

打協力唔扣翼！？

SORRY各位大佬
我收返琴晚講過所有減防
木法, 6 hits 50%減防
真係計晒6 hits, 中晒= 減6層!!!!!!!!!!
頭先協力成場得我一個木法, 條超級水龍6層, 3層, 2層都試過

非洲人自己一個都成日上到2,3層

希望新pool中埋就做佢

未試過中6層

火奶用40%龍會唔會補多D

不過單人模式
只見過1層, 係咪顯示BUG黎?

佢痴線架

血量公式 唔會

好想快啲夠人刷真龍

55
升緊

今日谷谷佢

但要刷埋真龍禮裝先
定普通風龍就夠

真龍禮裝好似係一定要, 硬食第1下

真風龍禮裝一換番黎就4突

咩都試下, 等你地好消息

而家先3突風龍技卡
幾時先合到真龍

仲諗住4突擋仲多

夠2千血可以唔洗真龍卡都頂到

睇黎要買double 打高級拎多140章

點解要高級

高級每日獎勵先有7銀章 金章已經夠數
火又要打200金章 仲要打好多錢

冇打開風帝
我諗2019年都未整好張真龍卡

隻GAME真係好奇怪
全部野最高CP都唔係超級

已經打夠

咁打超級做咩

其實睇你要啲咩

每日箱打高級
跟住打超級10場大約有38個銀章

真係唔知做咩
開環1-40 1-25建築 花肛癌
中級/高級 中級/高級 中級

火短打真風龍招技係咪太長

我只係知攻速愈快就愈難控制最高輸出
琴日睇直播佢打每停一次都有空間偷多刀
不過都唔係輸出問題

50抽先中

但係唔拎加攻龍一定唔夠輸出 所以加血龍真係淨係比補用
姐係要隻五星四突不死鳥火補先夠做

超級一樣會出花崗岩

完池都仲有海豹

重有一日就有新活動 大家早啲訓

巴打你走先
呢度我頂住

同埋啲龍加攻加血最後先計上去 所以我諗建築要升滿都好重要

但同樣既體我去打風中,10體,4-5粒

三隻火短加5星龍啲傷都差啲 放埋不死鳥一定唔夠時間打

我覺得要學台仔單挑超風龍果招斬幾刀儲力走佬

有冇LINK,冇睇到

留名睇俾龍刷

其實碌好似仲快,佢儲力有咩用?

有冇光迎晨操

用火短跟本唔可以有失誤
因為火短冇抗暈
只要比龍打中一下就等如死

打真風
一尊兩短一奶？

光奶可唔可以跟隊

其實我唔覺得以依家火力同血量夠打真龍
佢應該預你玩多十幾個活動，用活動建谷高d攻血先有機會嬴
以依家火力得4分鐘，就算你神閃避都唔夠時間殺

日文巴用乜都得啦

281-7777

扣技能條嘛

兩個都係避招
但儲力有傷害,碌冇

跟隊

食箱

868 9139

仲會食箱
329 0159

都未更新...

係咪話就算顯示食箱 d料都會入袋
尋晚太眼訓唔記得

更新之後先係

辣殺驚

唔該兩位
好彩冇失禮日文巴

打光帝每次都係帶奶媽等carry

++

光帝先係carry
暗奶始終差d

呢到d人 基本萬幾戰咁

呢一頁都5個萬3戰

3000 戰小混混

冇萬3戰揮手

修真綠龍送石 但大部分人都未知問題係邊
修食箱 送毛同蜜糖 仲額外送多幾張skip唔到超帝既垃圾卷

老任:多謝我啦

原來中級都咁多新手開房
等我on99帶住三隻豬AI單P

直接skip 券啦

中級入去掛機

打得真龍唔多唔少都係重課

除左蓄力拎黎破盾用?有幾多人真係會用蓄力?

短劍表示有用

法師蓄力 小aoe

火短?點用法PLZ 我都有火短

水劍表示蓄力先係主攻

有人夠打真龍了?

點解呀???普攻連技唔好咩

CUT 小怪技

連打後跳可以立即飛返前面

CUT 連打

再抽唔到新5星角/龍斬唔知幾時先上到萬4

大把人入到場 但未有人打到

俾返食左既箱人好過啦

其實識玩真係用儲力避招
碌又冇無敵
水劍表示無限儲力斬

無
咁講啦，我覺得果張暴風之譽係出黎搵你笨
你換左都唔會夠火力係4分鐘打嬴
然後過多陣就會出張要抽既5星符，滿血時極大減傷再加攻，到時抽到呢張先真正夠火力過

後跳之後 禁一下唔係已經即刻沖前再打啦咩?

無限儲力成日斬斬下飛左去第二度
都係一刀一儲好

後跳個下係半空可以蓄定力

儲力斬一定要識用，短刀一set 普攻搭招儲力，打OD BAR 極有用，快左入break 成場節奏爽勁多

無限儲力斬都可以中途轉方向喎.
不過要練, 音樂game黎

塞左成個鐘地鐵冇得清體毛

有冇人刷超帝

超龍先岩

單刷火超龍啦

對唔好位點斬都會飛走
真係要練

csl?

其實唔駛咁hard core 練無限斬既

聽日就知棄唔棄驚

30抽後冇抽過

觀塘等左成粒鐘車，上左車半粒鐘仲係觀塘
可以係位瘋狂協力

單機用體刷錢啦

點瘋狂 咪又係兩場

唔練仲有咩好玩

大撚把灰

都OK啊
想消體

不了,好倦又唔係多獎勵

比個阿叔頂住手指公都郁唔到

街場速刷好過啦

短刀唔知點解會卡下卡下咁

你話我開直播型下就話姐,個台都冇人睇既

用咩整video ？

成日都唔知CY賠D咩...

無限斬同無限普攻有咩分別

炸OD BAR ，講左九萬幾次

Gif maker

其實係係得短劍同劍可以咁高效率?
我試用斧同槍都差好遠

原來係咁,蓄力扣OD BAR會快過普攻?

劍係最順

係............

THX

唔同武有唔同倍率

快好多，打帝國4 個齊齊儲力條bar 好快炸爆入break

過左1MIN 未呀巴打

用水劍我都做到類似咁樣, 但一換光斧/水槍就瞓係到

根據國外調查機構 SensorTower 指出，任天堂旗下第四款，首次與 Cygames 合作推出的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》上市兩周後估計營收為 1600 萬美元（約新台幣 4.95 億元），其中有 1350 萬美元（約新台幣 4.17 億元）來自美國及日本玩家的貢獻。《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》目前在任天堂旗下手機遊戲營收前兩周表現排名第三，僅次於《聖火降魔錄 英雄雲集》及《超級瑪利歐酷跑》。

等下次

新手想問下
打啲龍 為刷咩嘢？

聖火降魔錄 英雄雲集

咩黎

冇人打超龍唯有搵街場

火紋

料，升環要用

打咩龍？

打緊光

我開你入ok? 木法什麼都不怕

龍族的試煉啵

無5星暗角..

係..

要龍啲指甲

水槍我試過係唔同時間用儲力都係唔順

我先29環

那有毛

咩龍都打,純消體

唔食石打錢又唔夠用 食石打錢又會冇石抽野

咁點解唔打錢/帝國

要用電腦先打到?

冇石咪課

拎張信用卡出黎，all uncertainty gone !

100 石= 100體..

食成120石先得太約130000金 點跟

材料

20 日就有2 球幾了

要一年升到player 150lv要每日打41場200exp以上嘅關

打帝國 D人唔打細怪...

2球合一把五星武

真 好想ng佢地....

法國黑鋼先300蚊好平

留左70抽

遲下應該出 地獄關

成日講到咁恐怖
明明1階2階都好好用

2400石一把五星武 點跟

200萬其實都打打下會有

我啲建築升到咁宜家都重有40萬

多140萬就夠

1137.5萬盧幣
35個星塵
1000枚勳章
3625個武器印記
5625個銀素材
3875的金素材
3275顆臭紅蛋

台仔計既唔知有冇錯

玩成年都整唔到一把

仲有成150毛可以用..
慢慢刷到死都得..

上到3段0突我用鋼算

200章一把，6日雙陪箱夠

活動一日就冇左啦
講到好多咁

5星2階4突先勁過4星屬武0突 20幾攻

明明上到屬性武就會停
課金既用鋼突
唔課既唔會突
唔課既4隻人4把武,唔會ALL IN一隻
成日講到5星武唔係人玩
咩要好多錢好多料

唔做屬武不如唔好做
型丫麻

顏色大過一切

一諗到5星屬武個傷

DLLM 帝超又食箱..

停打出箱關直到更新 多謝合作

隻角2000攻起

二千二啦起碼

唔?拿加拿加也嚕渣奶

睇左好耐先明

版面首歌

係火短

成句只係記得渣奶

把野多我而家果把200攻 200*1.5*1.4=420

係wo 版面 沙 乜乜乜乜乜

中左咁多次bug都唔識拉出黎打

同咪咪咪有得fight

有時隻boss on99企係到唔行都冇計

令我諗起動漫台有人想搵一首歌又咩老ken婆又剩 原來係前前前世

唔出超關唔刷錢
我話既

刷草都好丫

哇他屎囉駝摩打知 麻摸烏望

想屌

到時有超級
可能打超龍咁
一隻boss
Auto 不能

又會返去刷高級

刷草慘過返工

我會慢慢養大佢

好似有上限? d人話要3日cd

有冇汁

唔好咁痴線啦

邊會
日日都刷

正到

養水槍 火奶啦

係好正常嘅諗法OK

老女人
做二奶ok

5星屬武打真龍

暗帝國有時D trap唔會發動, 難度會差好遠.
係bug定有方法咁做

火屬無5星龍..

明顯bug啦ching
利申:試過boss企係到唔識打人

想問下大家把4星屬武會突滿定0突?

好無聊

有呀

暗帝用遠攻打最so

自己數下手指
用幾多體料錢
再問下點唔係咁急用點解唔直上5星

無五星課金火龍

光斧:硬食冇難道

五星三階下個月整得黎
直接課埋
都三凸

係我無呀hate巴

課

冇up好難出

我有但冇火角

等火池連埋活動建設加成打

係時候玩下血統模擬器

我無啊..
有火短火尊都係無用

BTW 超光龍
真好易打..
近戰都係咁講..
燒雞咁

因為有排都未上到五星

2隻，無火角

打光龍=食雞

點解會有排都未上
真心難以理解

課14000$

1個月點都有1把

LINK ?

萬4蚊都係得3個唔同人兩集條唔同龍

十次十抽得1隻5星火龍
冇其他

幾準

一抽4彩兩條利維坦

全世界都在迫害闇弓

幾時先有update
啱啱場風帝又bug箱

依家先返到公司

暗法暗短唔好用咩

水係親生仔
暗係仆街仔

15000 $ Spent $286.00

5★ Characters
5★ Wyrmprints
Luca's Prank x1
Auspex's Prayer x1
Tough Love (featured) x1
Dragon Brethren x1
5★ Dragons
Leviathan (featured) x4

有無巴打又係個雷電模擬器無啦啦用唔到?

識唔識搞

暗短
但要用露升5 星

公廁莉莉

好悶啊養生
幾時先有活動

Cls,模擬器抽都負皮

抖左一日都未夠啊
聽日又黎，咁chur

Diamantium Spent 52500 $ Spent $1001.00

5★ Characters
Ezelith x1
Lily (featured) x3
Nefaria x1
Xainfried x1

5★ Wyrmprints
Tough Love (featured) x6
Crystalian Envoy (featured) x2
Flash of Genius x1
Give Me Your Wounded x1

5★ Dragons
Poseidon x2
Leviathan (featured) x6
Zephyr x1
Nidhogg x2

夠屌所有任了

係 做乜春我要180石去買100體㗎

水刀冇理由唔上T1, 又大力中距離大範圍

其實5星都唔係咁難抽姐

活動一完
開超帝比人秒入場

留名睇聽日大爆死

好CHUR

我仲諗住一個月2次EVENT
月頭月尾

冇人試過？

就黎打完 HARD 主線
3星

聽日光槍又要淘汰一班人

唔知聽日個boss係唔係魔法生物

同公主連結一樣，頭3 管40，再3 管100，之後愈來愈貴

每日頭3次40石
之後100石
再多幾次之後180石

咁要幾時要回落翻

即係兩點 又變翻40體

晏就兩點

最經濟係頭3 管40 鑽必買，要衝野100 都ok, 之後仲要回體就用道具

屌啦 水槍冇人記得添呀

水短 WHY T 1?
有但無升
5星水槍變龍又加攻
又有加攻技
用佢唔好/

成班課長傾緊用石心得

回體可以用送果啲石

1粒石都唔可以浪費

水短好多人吹奏但我冇，水刀lily 我都有，明顯水刀範用啲，打帝國一刀斬幾隻，技又痛，可能因為公廁同唔係5 星

冇課 留咗9000石

正常十抽水準真係咁
呢隻game好似係我玩過最難抽既game
好坑

買500石30日回體包啦 低屌

少年玩得太少遊戲了

玩多啲com2us game, 全部隱藏機率，乜都in the dark

買左啦

2點後唔用
聽日1點59分先用
之後2點再用
咁就疊埋兩日打活動

我玩黎玩去都係多人玩果啲咋
白貓我求其鳩抽都中5星既
無玩一排入去單抽幾野都中新出果隻
其他Game點都有最少一隻最top既用

屌, 我用個模擬抽
當抽晒我手頭既石
一隻5星都無
得兩張垃圾卡
依家好淆
新pool都唔多敢抽

嘩屌 白貓我求其抽抽左6000石都食緊星虹

呢隻game迫害我
白貓引我玩佢

不過白貓迫害你

6000石抽唔到隻大波貓怪盜棄左
無機會再迫害我

白貓以前都係4%4* 之後唔知係同黑貓合作定乜 永久兩倍左個機率 BTW依隻4%食水深好多 全部塞埋一個pool

呢隻4%分返開1%角1%龍2%卡
兩倍左都係屎

除

成日都幫佢除衫

封晒模擬器?好多人160代碼

關咗"GOOGLE服務"未?

一開始玩已經關左冇BOOT

其實冇排名冇PVP 咁CHUR做乜

定係第日會有

PvP 係每隻驚既金礦

之後可能會出現

真綠龍開組
單隻火屬角9000戰力up入
唔要男主角

咁今次我就仆街了
我模擬器玩

唔會封呀話

咁小英 又少組合(龍+符+武) PVP盞攪

今晚放工先有得試

一技技能Cd，回sp極快，
兩招被動谷爆擊，隻驚爆擊兩倍傷最抵玩，
而且水短劍普攻，技能段數多又快，岩哂爆擊，基本上升到5環開哂嘅話，簡單黎講就係超暴力輸出

火紋都有封啦

係PVE之後鬥分多

冇問題，出多啲英，出多啲武符龍，比埋PvP 專用既野

課金未

講黎講去都係短劍
咁點解暗短又唔上榜?

暗短上過架

一返黎見到成班課長傾用石心得
好離地

用40 石回體都課長
我唔係黑人唔係光斧，唔好迫害我

不過依D短炒GAME黎 唔知捱唔捱到半年

暗短唔係不嬲係神枱咩

我冇用石回

捱埋聽日又唔見一半人口

排名
鬥快打完BOSS
鬥打得多BOSS

【教學】Android 橫屏滿屏教學

有無人試咗?

唔抽

暗短第三招被動唔係谷爆擊，單純起始技能sp 50%,

至於佢二技段數多唔多我就唔清楚，但一技黎講水短我用落係比較順手

最後你講個榜嘅話，我諗應該係當初食中埋個活動，所以評價先再上升

半分鐘排戰

暗短都有T2+架

到時真係一個人推3個POST

有光斧光奶既我決定SH

留名等睇抽哂啲石

限角wo
唔係唔屙煙呀

點止痾煙，直頭拎埋莉莉個西黎賭

SH等聖誕限 開心過聖誕
到時你地攬住聽日隻3星吸血鬼取暖啦

咁正月呢
和服早見唔係唔抽呀

T1 同 T2 嘅分別

聖誕再課
仲要出bonus

聖誕都好大機會光關 暗屬限

試左, work, 但而家keep 住160入唔到驚

焗抽

活動係聖誕老人黑化 要打低佢搶返D禮物俾小朋友 幫佢諗埋

下世小心

咁大鑊

btw 唔洗搞咁複雜, 跟呢條片就得

龍=聖誕鹿

BOTHＧＡＹ

係出麒麟

聽日準備棄game

Ok
咪咪咪，是莉莉哦

今日準備棄驚，聽日正式執行

雞

又咪咪咪

話說WIKI有冇人放打邊關有幾多經驗

每日任務 迫害光斧(0/1)

仲未有人做

變左代號了
咪咪咪

變左咁

未到兩點，未更新每日任

唔好咪咪咪得唔得
好柒

笑到傻左

屌你咁撚樣完成任務

每日任務：迫害光斧(1/1)

咪又係巴哈part 1 裝rotation control個app用

巴哈part 2個d係為左remove最頂個條bar, 可以無視

不過我要今晚試左先知WORK唔WORK

百度有人話可能官方修補左之前冇GOOGLE服務都入到GAME既BUG,佢地電話裝返GOOGLE服務就入到GAME...
我用雷電新增模擬器有開GOOGLE服務可以入到GAME

即係開返GOOGLE服務就玩到?

SH 呢次活動老虎蟹都唔抽

曲線迫害光斧？

電話係咪用唔到，定係要root

直線啦下話

學嘢啦

電話可以試下rotation 個app

模擬器我覺得要set返啱個長闊比例
可能set左電話打直比例?

抄低哂你班撚屌既名，聽日片你班海豹鞭鞭有力

gamepedia見到有啲新五星卡
多左個技能活動道具掉落率？

你個模擬器本身唔洗關都入到既就玩到,要關先入到(NOX)就算開返都入唔到

自動轉 用緊佢個app

聽日屙煙 而家咩都唔升唔練
冇5星人就棄驚

請先關掉遊戲

1. 強制橫屏

安裝 APP
Rotation Control

啟用 Rotation Control

拉下狀態欄，設定強制橫屏
左邊 盾圖形 要開著
右邊 橫屏圖形 也要開著

G持

一樣呀

用露4升5星

又係逼人要裝活動護符

希望唔駛抽返黎

縣官急索租 租稅從何出

好正

掂左 唔該晒巴打

以上用橫MOON玩既全部REPORTED
等BAN啦

聽日邊個出5星邊個就係鬼

聽日抽唔到光槍自爆謝罪
官方ban 太慢喇，等光槍黎

g持

無ROOT 機都唔得?????

沒有無限體力與毛的日子

光槍is g

做鬼都咪咪咪死你

衰過g

莉莉聽日仲係唔係個pool度?

不過部機會唔會LAG左?
我用開1:1比例, 好似lag過手機比例

差唔多

無root 都得

我都想知利維坦會唔會走

渣ga

咪你老母

上下好似有條邊..

信唔信聽日大把人講光槍屌打光斧

夠喇，兩點先迫害啦

有冇人準備聽日偷渡歐洲

而家阿伯已經屌打緊

之後之前首抽光斧嘅人又刷多次首抽

光斧咁慢, 真男人點樣接受到, 繡花咩

會唔會送10抽

之後可以恥笑班傻刷捉3個星期首抽

真男人先用慢武

又話好難抽0既?

即係你未準備啦
歐洲人一抽就中

新嘢一定win, 光斧過氣了

sh到執笠
原隻光斧打到尾

歐洲人stand by

特別係班巴哈狗 洗日吹奏光斧幾op

又迫害光斧

想請問下新手部成mission係做d乜？

呢到一早就話光斧係垃圾

我隻光斧抽左返黎冇出過場

想請問下你係咪弱智架?

好惡

so mean

個樣又閪口閪面

成長之路有你有我

莉莉正好多

大波長腿長髮
呢啲格先正

有肉地 啪啪聲

莉莉一開聲已經屌打曬全部人

把聲j死人

夠膽你就食左佢

食人族

呵咩爹呵咩爹

光斧=cc向日葵 莉莉=萬兔

光槍一樣有肉地又大波

你地買左幾多條龍仔黎起屋

屌呀伯

all

唔買5隻應該下年先整倒5星武

你講新光槍 姐係水主 ?

新手單抽中左呢隻
請問好唔好用?

活動角黎 完左活動會回收

超越埋時空.gun

新光槍

呀伯都係光槍

好想快啲抽

你就閪，傲嬌怕事大小姐黎

光斧係呢到已經無曬人權

死港女

死肥閪

所以我都唔敢出聲

冇活動反而目標多左
乜春料都唔夠 d體都唔知拎去刷咩好

唔洗打定光料同錢咩

光斧=港女 公廁 肥閪

課左石未呀

一係錢一定帝架姐

上面光斧，下面莉莉，兩種享受

想比佢踩

阿伯

直接啲
光斧=catgirl

我直頭怒升槍建設
抽唔到自爆

跟住用呀伯

下個post個介紹揾人key catgirl落光斧到

我都係咁諗

冇光槍...得天音

好想快啲棄

天音不知幾勁

睇緊阿伯個故事，阿伯幾型

唔駛等聽日

留石等執笠限 堅決唔抽

agger

講起光斧就嬲 街場d光斧個個以為自己無撚敵

抄低ed

我鍾意姫 唔鍾意基
不了

點解光斧係到係地底泥

樣衰 閪面 肥

呀伯係

下一頁比人秒

又要重睇死神了

拆哂啲甲落嚟屌, 正

係到每日都迫害緊光斧架啦

光斧 抄完白貓抄cc

正

想要多啲大腿肉女

成班吹水怪一陣新手見到以為光斧好廢
準備升光斧上50環

cc大把 過檔吧

個玩法 不了

我眼中光斧係咁

聖誕出佢ok?

GBF嘅光斧
PS:比人強姦過

其實點解自己隊睇同協力時睇個人既數值唔同既？
同人協力果時睇返自己人個數會無左能力同條龍都低左

新手首抽光斧一定後悔

新手首抽光斧表示不後悔路過

限苦

因為無得你後悔

光斧都後悔咁暗弓點算

Why not both
2隻4星扮5星

暗弓唔係角唔計

又笑人t2

暗弓係愛呀

我係咪入錯post

btw即刻開隻CC j下向日葵先

龍肥po有人討論龍肥嘅角先神奇

夜神入唔到既

幾時先出老師

光斧世界第一☝🏻

我buy呢個多啲

光斧屌打全服
到時萬聖活動就見真章

想請問下CC 以前有隻Npc 唔著金髮魔女出左角色未

全服都屌打光斧
到時萬聖活動就見真章

暗弓先係呢類養成game嘅精髓
當大家厭佢廢，又有bugs，而你卻不離不棄咁育成佢，睇住個戰力由1000慢慢升到3000 突埋5環，再升到4000戰力，之後拎出黎單挑超光龍打成3分幾鐘先殺到。你就明白到你所付出並唔好似啲人為左強度而升，而係為左愛而升呀！

光斧世界第一

已經開始升光斧了

咁木弓+暗弓首抽既點算

然後打協俾人NG

刪

知錯了

啲人入場秒彈

光斧同好

光斧值唔值得合5星屬武
差不多夠料整一把5星屬武 唔知比光斧定係水槍好

回家了

光斧絕不港女

任記會唔會出人喺隻game到

仲有22分鐘

想奶佢肚臍

H驚劇情
為左保護姐姐犠牲自己比人....

所以話大家膚淺
暗弓整到咁廢係想考驗你地嘅愛
暗弓咁廢重咁愛佢 呢啲先係真正愛呢個遊戲嘅人

RULE33見

呢隻係cy驚ok?

模擬器, 支援代碼160
好野, 又唔洗玩了

反了 反了 大家都反了

我都係咁
不過用手機易玩好多

逼我重課抽返隻新光槍屌打你地

你係咪用緊夜神android 7.1.2?

5.11
全世界都用唔到模擬器玩
雷電啊咩都用唔到

萬聖節活動ex
求光屬輸出
禁光斧

人物都幾難升 依兩日都係用哂d體黎打成長之路都升唔到一隻70

我試緊7.1.2睇下得唔得

仆街啦

上面有巴打好似話要開返google service先玩到
所以NOX玩唔到了

用天音 都唔用光斧

我用雷電玩到

google service開左用唔到

雷電得

光斧bb

提返下次開post 可以拎走上個活動啲料

咩VERSION?

活動咩料?

木弓先係real man啊
睇佢劇情真男人

雷電3.36

火山龍攻略

死肥豬

This

下個題用光斧+catgirl thx

你唔係過返去光斧果邊咩

好撚大波

多久廣寬的胸襟

唔work
慘了
今晚再試

冇木弓冇劇情睇

準備兩點

轉至巴哈
目前發現的狀況：
雷電→突然不能登入，且找不到任何原因。
夜神→突然不能登入，但是重新開一個5.1的並重新下載遊戲即可登入遊玩。

今日又有冇海豹呢